大學畢業想做廚

想做西餐同甜品
之前做左幾年pt就慢慢培養左興趣
係咪注定冇前途

有理想好事
但plan好點行好緊要
d高級餐廳大廚都揾唔小架好似係

go ahead
兒家大學生唔值錢 出黎咪又係打份西工 有咩所謂

大公司有細公司無

之前毒果賣 有個ust grad去左做

做得廚房你要預會斷六親
同埋好睇你師承邊度 如果你頭幾份工係出名餐廳度做同埋你跟個Chef 有名氣的話 好影響到你打後幾年發展

利申 做左Pastry 八年

同路人！我都好想做 但係真係頂唔順咁長工時 真係斷六親 仲有好似要從低做起，切下野分下野咁，有排都未有得真係煮 相信響我依個廢青未捱到去果個位之前已經quit 左 不過都想知道多啲

想知可以點入倒一間好餐廳

呢行只有識人先會易有好工

以前有人介紹去左一間貴價中菜 做學廚
做左五日太辛苦走左

中菜應該辛苦過西點甜品啦

我就是半個例子
大學畢業，一直都圍繞海內外煮食業

無問題喎

甜品做得叻, 可以做大師傅, 人工好高

我比較想知你指人工好高即係幾多

而家廚房佬社會地位幾高

五皮左右（十五個月糧）
五星級酒店餅佬
Ok la 50K

有無家低呀？有咪出國學幾年返黎做幾年可以做大廚，再有錢自己開間隱世西餐

大學就畢業，想做酒吧，我應該仲低賤過你

Executive pastry chef?
Pastry sous chef?
Chef de partie?
真係有幾多個人做到呢個位
大把人捱唔琲呢個位就轉行喇

我係一個廚房佬，係呀係咁粗魯
小心面試問你有冇聽過

咩意思

人工唔低，識個茶餐廳廚房大佬都三萬幾，不過返6日，每日10小時

係興趣就去試下，拿一兩年來玩下試下。
如果唔得咪搵其他工。
你想下打工既時間有成30-40年，仲要日日都對住自己不喜歡既工作。

但係係咪一開始要由低做起定直接做到廚？